\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Заключительная контрольная. Теория}{9 класс $(A, \alpha)$}

\task{
	Возможно ли движение с постоянным модулем центростремительного ускорения? С
    постоянным вектором центростремительного ускорения? В случае положительного
    ответа приведите пример, в случае отрицательного обоснование.
}


\taskpic{
	Найдите сопротивление между клеммами, если сопротивление проволоки на единицу
    длины~--- $\rho$, а радиус большего кольца~--- $R$.
}{
	\begin{tikzpicture}
		\draw[thick] (0,0) circle (1.5cm);
		\draw[thick] (0,0.75) circle (0.75cm);
		\draw[thick] (0,-0.75) circle (0.75cm);
		\draw[thick, -o] (0,1.5) -- (0,2);
		\draw[thick, -o] (0,-1.5) -- (0,-2); 
	\end{tikzpicture}
}

\taskpic{
    Определите сопротивление полубесконечной цепочки между точками $A$ и $B$, если
    сопротивление каждого звена равно $R$.
}{
	\begin{tikzpicture}
		\draw[step = 0.5] (0, 0) grid (2.9, 1);
		\draw[fill = black] (0, 0.5) circle (0.05) node[left] {$A$};
		\draw[fill = black] (0.5, 0.5) circle (0.05) node[above right = -3pt] {$B$};
		\draw (2.9, 0.2) node {$\ldots$};
		\draw (2.9, 0.7) node {$\ldots$};
	\end{tikzpicture}
}

\libproblem{city}{2012-09-1}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
